\vbox{
    \ifmini

        \section*{Das Stundenglas \index{Das Stundenglas} \index{Weißer Sand}}\nopagebreak

        \setchords{C a G C | C a F G | \wdh{C F G C} | C a G C}
        \chorus{C G F G | C a F G | G\spt}

        \begin{enumerate}
            \item Weißer Sand | Und so lautlos | Ist dann
            \item Kaiser, König | Selbst das | Denn die ... taub
            \item Sei nicht traurig, wenn der Augenblick flieht
            \item Mancher glaubt | Was heut | Denn die ... keine Wahl
            \item Sei nicht traurig, halte Minuten
            \item Schau nicht | Nutz den Tag | Einmal
        \end{enumerate}
    \fi
}